## Sync vs Async

`requests` `aiohttp` `web` `asyncio` `threads`

### Условие

Вам предстоит сравнить 2 подхода к распараллеливанию сетевых запросов в питоне: синхронный и асинхронный.

Вам нужно реализовать 2 функции (если точнее, то 1 из 2 - корутина), которые получают урл (адрес страницы)
на вход, делают сетевой запрос и возвращают тело страницы (для простоты игнорируем статусы и считаем, что любое тело,
даже в случае http кодов ошибок 4xx/5xx - это ок). Это делается в одну-две строчки, так что не мудрите.

Дальше вам нужно написать 2 обертки над вашими функциями для конкурентного (concurrent) получения списка страниц:
одна должна создавать N корутин и асинхронно дожидаться их завершения, а вторая должна делать то же самое, используя
пул тредов, чтобы так же распараллелить ожидание загрузки.

В тестах вы можете найти подсказки по реализации. Также проверяется, что вы загружаете страницы не последовательно.
В случае зависания тестов при выполнении, скорее всего, вы накосячили и получили синхронные запросы там, где они
должны быть асинхронными, и это заблокировало тестовое приложение (которое должно было вам отвечать на запросы).
